💳信用卡討論區（65） 送狗迎豬 發問前先睇 #1—#3

人妖小屍仆街死

目錄

#1 FAQ
#2 集中討論卡種
#3 大學生懶人包及教學區

借定唔借，還得到先好借！

世上冇免費午餐
學賺回贈前，先爬文做功課

#1 FAQ

Q：年薪 $1,000,000 申請咩卡好？
A：八達通卡

Q：想求 Member-Get-Member (MGM) 推薦連結應該點做？
A：留低自己嘅聯絡分式 (e.g. Telegram)，重申本POST嚴禁貼 MGM LINK

Q：點申請年費豁免？
A：(1) 先致電年費豁免或客戶服務熱線 (2) 如未能豁免可考慮取消信用卡
(收年費後一個月內取消，卡行一定會回水)

Q：邊張卡啱我用／回贈高啲？
A：消費習慣因人而異，請自行比較，例如：
-想要現金回贈／里數／積分換禮品？
-迎新禮品啱唔啱駛？
-每月消費幾多？
-主要消費模式？
-手上有咩卡？

Q：邊張卡 O! ePay／PayMe／WeChat Pay／支付寶HK 有分？
A：自行測試

Q：八達通自動增值 (AAVS)、網上繳費用邊張好？
A：睇#2集中討論卡種

Q：迎新／推廣嘅里數／積分／回贈幾時先有？
A：睇T&C

Q：點解有啲卡你地唔講嘅？
A：狗也不屌

實用 Link

💳 信用卡討論區（64）

Apple Pay: 特約銀行和發卡機構

Google Pay： 合作銀行

Samsung Pay: 參與的銀行、發卡機構及卡網絡

TTRate

各發卡機構熱線快捷鍵
豁免年費：
聯絡客服：

#2 集中討論卡種

Asia Miles

- DBS

Black World Mastercard：本地 $6/里、外幣 $4/里、AAVS $12/里
門檻：年薪 $240K／大專生（需先申請 COMPASS VISA）
弱點：DCC 冇分

- HSBC

Visa Signature：最紅自主獎賞 $2.78–4.17/里、網上 $4.17/里*、AAVS $25/里
其他：最紅自主獎賞 $4.17/里、網上 $4.17/里*、AAVS $25/里
門檻（Visa Signature）：年薪 $480K／$600K 資產
門檻（金卡）：年薪 $60K／大學生
弱點：唔中最紅自主回贈低

- Standard Chartered Bank

Asia Miles：$6/里 (AAVS)、食肆／網上／外幣 $4/里
門檻：年薪 $240K
弱點：DCC 1% 手續費

Avios

- Dah Sing Bank

BA: $6/Avios (AAVS)、外幣 $4/Avios
門檻：$150K
弱點：Apple Pay / Google Pay / Samsung Pay 簽賬唔計迎新

- DBS

Black World Mastercard：本地 $6/Avios、外幣 $4/Avios、AAVS $12/Avios
門檻：年薪 $240K／大專生（需先申請 COMPASS VISA）
弱點：DCC 冇分

FWC

- Bank of China, Hong Kong

Hong Kong Airlines Visa Signature：本地 $5／FWC、海外及網上 $3／FWC
Hong Kong Airlines Visa Platinum ：本地 $6／FWC、海外及網上 $4／FWC
門檻：年薪 $300K（Visa Signature）／年薪 $150K（Visa Platinum）
弱點：卡面窗口為一塊透明膠片／香港航空或有倒閉危機

現金回贈／積分類

積分一般可兌換 Asia Miles / 現金回贈（每25,000分＝$100）

- Bank of China, Hong Kong

i-Card：網上 10X、感應式支付／手機付款 10X
門檻：年薪 $150K／大專生
弱點：10X 每月簽賬上限各為 $1,111.12（推廣期至2019年6月30日）

大灣區一卡通
銀聯鑽石卡：閃付及手機支付 4%
銀聯白金卡：閃付及手機支付 2%
門檻：年薪 $200K（銀聯鑽石卡）／年薪 $150K（銀聯白金卡）／大專生
弱點：閃付時有失敗

- HSBC

Visa Signature：最紅自主獎賞 3.6%、網上／海外 3.6-5.6%、AAVS 0.4%
其他：最紅自主獎賞 2.4%、網上／海外 2.4-4.4%、AAVS 0.4%
門檻（Visa Signature）：年薪 $480K／$600K 資產
門檻（金卡）：年薪 $60K／大學生
弱點：唔中最紅自主回贈低

- HSBC

Premier：最紅自主獎賞 2.4%、網上 2.4-4.4%、海外 4.4%-6.4%、AAVS 0.4%
門檻：$1M 滙豐卓越理財資產
弱點：門檻高

- Standard Chartered Bank

Simply Cash：本地 1.5%、外幣 2%、AAVS 1.5%
門檻：年薪 $240K
弱點：累積回贈滿 $50 方可兌換

- DBS

Eminent：本地 1%、外幣 2%、特選簽賬3%（2019年1月至3月：八達通自動增值）
門檻（Visa Signature）：年薪 $360K
門檻（Visa Platinum） ：年薪 $150K／大專生（需先申請 COMPASS VISA）
弱點：DBS$ 回贈會被調低至整數

- Prime Credit

EarnMORE 銀聯鑽石卡：本地 2%、外幣 2%、AAVS 2%
門檻：年薪 $150K／大專生
弱點：沒有網上銀行

#3 大學生懶人包及教學區

大學生信用卡

(以下所有卡都用學生證／Share Limit 大法就開到)

Part 1 : 現金回贈類

· BOC i-card + 中銀雙幣卡<大灣區一卡通>
· HSBC 滙財金卡 - 學生卡
· ICBC 宇宙星座卡
· 安信 EarnMORE 銀聯卡

用法
· BOC i-card：每月頭 $1,111 拍卡或手機支付（Apple Pay、Google Pay）／$1,111 網上 10X 分 (4% 回贈)
· BOC 大灣區一卡通：每月頭 $2,500閃付 4% 回贈（銀聯鑽石卡）／ $5,000閃付 2% 回贈（銀聯白金卡）
· HSBC 滙財金卡 - 學生卡：「最紅自主獎賞」簽賬類別、網上及海外簽賬：2.4% 獎賞錢回贈

ICBC 宇宙星座卡 / 安信 EarnMORE 銀聯卡：補位神卡
以上所講嘅類別以外嘅簽賬，就靠依兩張
收銀聯就簽 EarnMORE：2% 回贈
唔收就簽 ICBC 星座卡：1.5% 回贈

同場加映
· BEA i-Titanium：月份簽賬滿 $1,800，當中網上簽帳有 3% 回贈
(經常簽網上過 $1,800 可考慮此卡，有 DCC 手續費)

Part 2 : 里數類

(以下只講 Asia Miles，Avios 另有 DBS BWM 及大新 BA)
· American Express Cathay Pacific Elite Credit Card (CX AE)
· BOC i-card
· DBS Black World Mastercard (DBS BWM)

用法
· CX AE : 本地 $6/里、海外 $4/里 (可入 lounge)
· BOC i-card：每月頭 $1,111 拍卡 (Apple Pay、Google Pay 都計)／$1,111 網上 10X 分 ($1.5/里，有兌換手續費)
· DBS BWM : 本地 $6/里、海外 $4/里

繳交學費回贈

持有恆生大學聯營信用卡 (中大，城大，浸大，恆大)

請參考 “中大資訊” Facebook Page 教學

Step 1：登記「高達5x Cash Dollars自我增值獎賞」

Step 2：登入個人e-Banking 繳費

鳴謝：中大資訊Page

其他常用繳費信用卡 (接受大學生申請) 包括：
1. 恆生 enJoy (0.5% Cash Dollar)
2. 中銀 i-card (0.4% rebate)
3. HSBC 金卡 - 學生卡 (2.4% RC/一年$400)
4. ICBC 宇宙星座卡 (1.5% rebate)

恆生 enJoy 繳費方法請參考 持有恆生大學聯營信用卡 Step 2

中銀網上銀行繳費步驟：

Step 1：登入網上銀行

Step 2：於「信用卡」一欄按「繳付賬單」

Step 3：按「繳付新賬單」

Step 4：按頁面所示輸入繳費資料

又係除夕開新POST

另外，信銀更新咗條款，基本上都係一模一樣做2%，但就無得再食網上
計埋之前CUT咗AAVS嘅額外回贈，啲優惠開始越來越縮
記得舊年年頭做緊Apple PAY回贈

lm

啱啱排隊攞大媽卡 counter去埋後面搵卡 最後都話要有領卡信先得

記得之前有巴絲係比人西晒面咁
但最後都拎到

Lm

Lm
祝各位巴打新一年越賺越多，日日換機票周圍飛

成個月仲未批我張中銀港航卡

仆街 中伏
HSBC 係hktvmall 買野得0.4% 冇2.4%回贈
HSBC 出咗係HK TV SHOP

新一年 大家賺多啲

應該當左賞家居

新一年各大銀行繼續派錢

我就係賞家居 見佢今年新加hktvmall入去 我先轉

咁係HSBC搞錯紀錄喎？

有冇人收到個咁既offer
想試下玩外國卡

想問下點解#2無左星座卡
明明我上網睇仲有1.5%

新一年祝人妖小斯早日交曬d稅
早日退出信用卡界

係攤位申請迎新禮物係咪會多D？

除非有d網上apply話多100-200

想問下如果唔想畀公司電話 因為公司所有電話都有緊急用途 可以有咩方法應對信用卡公司？

收到email話中銀icard批咗
想問下幾時先收到信拎卡

有個農曆新年喺中間就好難預計....

因為字數有限😂

3月先收卡, 刷少 $44 啫

巴打新客？
批左預個零星期先收到信
呢個星期有幾日紅日，再加返幾日

中銀恆地vs同vp 其實有咩分別

請問盡快同盡有效cut card方法係咪真接報失
然後唔再active張新卡？

cut 同報失係兩回事來
唔active 唔代表你冇持有 只係張卡用唔到
cut卡幾時都得 12/13個月之內cut會要求你嘔返份迎新出來

VS 一定包含 VP 著數
但VP 唔會有齊 VS 著數

係新客
Thanks

好似都幾多人收到。

有錯就出黎指證，負乜鬼評

擺到明sd錯啦

Share limit就直接開VS
至少有自動永久免年費
恆地會都係用泥供股啫

張卡比人盜用 打去問要等工作日先Cut到

card centre 7*24嘅喎

唔係好明點玩法 咁係申請嗰陣時填月薪幾多

人在廣州，想食個晏，身上數埋甘蚊人仔都無 ，Boc pay真係欣物

佢話Cu都要等三日先Cut到
垃圾安信

有冇報警 條數都唔知點算好

要出月結單先報到

你宜家去咗備案先啦 出月結你先報警到時銀行就唔會認你條數係失卡產生

原來可以咁用

earnmore不嬲少額, 遲啲申請加額囉
btw, 唔知佢少額關唔關佢收嘅信用卡息率低事?

早幾日想去開scam個經理話15萬資產放三個禮拜先開到

銀行實會7x24比你打去cut卡
因為依d數有咩事都一定係銀行硬食
但安信係財仔唔受MA監管

但係佢個閃付logo好細粒，唔行埋去跟本唔知用唔用得，相反藍色同綠色app就雞乸咁大隻

我覺得Citi Cash Back有機會延續額外1%

多口一問
icard支付佬都有10x?
eg. sony 果d
我見佢中銀個網寫左訂google pay etc
但就係無寫支付佬

唔洗，我當年唔夠收入都係放六萬入standard chartered 開卡，十五萬可能係放係其他銀行？

citi信用卡係咪全部垃圾?

搭巴士神卡

想問下咁多位巴打，我碌左中銀既HK AIRLINE，可以係邊到CHECK到幾多積分？謝！

唔係呀佢話要放15萬 其他銀行要25萬

佢想追數咪答你高啲咁

放多啲錢可能佢又有著數啲

hsbc vs 有冇入試過係其他銀行有60萬資產而批到?

網上整得唔得 定係要去分行親自開戶口再開信用卡 本身用緊匯豐

試過

點解咁講？

有邊間銀行會接受其他銀行既資產證明

大貓

又話係公廁卡

我都申請VS, 比HSBC reject 左次
最後用12月出雙糧既bank statement 報自己有40K 月薪
就咁批左

用緊citi cash back 好似輸哂比sc
睇緊仲有咩卡咋

大新出卡時間耐唔耐

啱啱收到匯豐卡，想問下百老匯8%額外獎賞錢係點計。E.g.買咗5000蚊，額外係5000*8%定5000/250*8%

5000x8%

Thanks

成半年promote 2%.........刷分刷得好開心

多得安信我地先有今日 咁多限制

用大貓喺百老匯網店買咗$5000嘢，返單無計我賞家居，要打上去先同我 adjust 返

其實係點樣睇到計少左分? 真心求教 月結都冇show 細項係有幾多分

Excel
自己簽過乜 自己計返

想儲里數 東亞Flyer world vs 渣打AM 邊張好啲？

互補長短

東亞 $5 里
可以用里數先至用分換 變相期限長啲

渣打 $6 / $4 里
每月自動轉里數 三年有效期

citi 我好辛苦先用齊 4 寶其中3寶, 半年時間刷10萬拿多果 1000咋
earnmore 你最多咪刷 8 仔

成是食kfc應該用邊張卡草分最抵

垃圾先食kfc

AE黑卡

enjoy 95折

有個問題想請教下

想問點解debit咗$4×但月結無叫我找數嘅
係咪即係唔使找(住)?

據我所知 支銀會唔收亳仙位
但佢會月結單寫明credit返odd cents俾你
咁仲有無其他銀行會喺咁?

我簽左hktvmall都無計我賞家居

打上去追返？

DBS 50蚊內係唔洗找

KFC卡

留名

日資 同 支資 既分別

嘩咁陰濕

用大貓信用卡登記左萬寧同埋冬日但最後係計哂一個定係點

hktv好似門市買先計賞家居

屌你唔識睇條款？

渣打simply cash會唔會有街霸？
定淨係promote 亞洲萬里通果d

知唔知來緊2月邊度有？

渣打去海港城長有BOOTH，唔係淨做信用卡嘅……
另外同渣打合作開嘅商場都可以去望吓

其實Aeon做到唔似財仔，你講起Aeon會係:
吉之島/超市/百貨>信用卡>財仔

洗頭艇D兒童八達通變哂做藍色

冇所謂啦 你都係刷消費姐
又有咩所謂喎

加密做咩
你都係想人地知你做緊咩 威威豬

想問下而家八達通除咗earnmore 之外，
仲有邊張有2%？

無, 3%有張eminent

icard到年中就RIP

4%真係好爽 除左大貓VS 香港冇其他卡做到

如果狂開太空卡，
每張用嚟玩3000 oepay 有無得諗
wechat alipay 同payme 係咪都要身份認證？

咩係紅色綠色

紅綠燈

唔明白咩嚟

車頭燈

狂刷oepay會唔會俾人ban acc架？

會 有案例試過

唔該巴打

點樣用大新信用卡
賺payme簽帳？

會 小心 會ban account 同身份證 同bank acc都會用唔同

用緊hsbc vs
想開多張master card 旁身
係咪dbs個張最著數?

中銀有萬幾分應該點用好

擺

7月到期喇
擺擺吓就過期

碌到25000分換$100

係啊
除左呢樣好似冇咩好換咁

萬幾換張劵無晒啦

指定商戶即時當錢駛囉

咁有咩咁好笑？

想點先你

1月29號碌13000 但而家未見有dbs $

溫馨提示
DBS 簽外地港幣係冇分嘅

用icard簽$2500就換到$100

唔好講d唔講d

香港買相機出咗條數啦

omni有數就自己追下

現在250 分 1蚊？？
以前200分1蚊架。。。

bwm定e唔知道點串

e唔識串

佢應該幫你預設左自動回贈
自己上ebanking改返dbs$
一年可以改一次

近年中銀批卡仲會唔會打去公司？？

唔會喔，中銀信用卡應該冇咁得閒

見佢今朝打左一次比我手提
但放假訓緊教miss 左call
驚佢咁癲打去公司check野
我今次舊客申請反而打黎
之前新申請無反電話都唔無個
唔知想問咩

HSBC Visa白金好似好難用. 我將6倍揀哂獎滋味. 去食Goobne 簽193蚊, 用Alipay綁大貓卡找數. 但係賞識錢得1分. 唔係有6倍應該有4蚊咩?

有無巴打知Citi最近邊度有街霸？

何解不直接碌？

癡撚線 行左幾部恆生匯豐機 全部無晒錢撳

係唔係直接碌先有？ 我以為加埋alipay都得。 因為我見 大貓個apps認到係goobne消費嘛。。。。

咁可能AlipayHK set錯code

好 多謝你哋咁耐心 我結單再睇

btw大貓reject咗我白金

唔攪佢住了

自動係出月結單果陣出

長假期禁多啲錢係身是常識吧

好多機都淨係得$100紙撳

citi街霸廢㗎

巴打坐咗幾耐啊

豐澤應該有

今日去左 得$100送
比多張都唔肯

堅廢
下個月我會申埋Simply Cash
知唔知海港城個booth有無野送

多數送STARBUCK券

係咪海港城申請已經係最多野送？

唔知 不過應該最易申請到

上面擺酒簽卡，祝你好運，隨時唔計你

大新英航咭迎新要用$2000apple pay, 我想問下大家有咩方法容易d簽到？通常apple pay都係簽細額

生果店

買gift card?

美心點會唔計

想問邊到睇得返自己最紅揀左咩

月結

謝謝你

一筆過定可以累積？
如果後者其實買下衫褲、超市買下日用品
要簽夠2000 唔係太難

呢期sc 除左係海港城同時代重邊度有booth?

普通卡易批有咩討論價值？？

唔知,所以先問
見bwm又係240k,scsc又係240k
但係批卡鬆手程度爭咁遠,所以先想問下

批左仲想點 有咩正唔正常？

Scsc 咪又係170k 都批到。。。。

有幾奇呀，你夠數唔批就有討論既價值

酒席難搞 真係問清楚好 有時太大額有機會唔當

點解大貓連白金都唔批我

大貓睇心情
隔幾個月再試

你有無交糧單比HSBC?

渣打免年費可以直接打電話，系統自動批

大貓內部有個計數系統
可以醫生申請卡唔批，普通人批

由金卡3年直上vs都有，年薪冇可能達標（本人）

有咩策略

批你乜卡都用住先，之後張卡夠期（3年）打上去卡中心話換卡，順便問埋有有得升級

呢三年當佢係主卡咁用，乜鬼都用佢，申請下張卡的現金套現分期，簽賬分期計劃

準時找數，唔好找minpay，做靚左好易上vs

我公司冇糧單 畀咗戶口單 都唔批

試金卡先啦
佢當你自僱，有冇大貓戶口先？

上次我開ac 個cs逼我開運囚理財 又叫我開埋卡
咁我話 大家都係做銀行 算啦 幫你開埋
之後我申請按揭 匯豐係最快有結果 好似5日就覆左批俾我
但信用卡最後reject我 原因係tu
極懷疑佢reject既原因都係9打出來

大貓批卡真係睇心情
佢地內部一定有個制度，唔係有乜可能醫生都唔批

唔鬼要啦
開ac 後30分鐘都入左20萬現金
仲附埋3m幾既bank statement 俾佢都唔批
咁巴閉

想問下本身玩開現金回贈
用緊大新one+ 回1%，仲有中銀icard 同大灣區 食拍卡4%
仲有冇其他更好選擇?

其實有借有還已經係上等人

我大貓saving 長期得幾千
大學申請張cheap 雞信用卡用用下都加到十幾萬credit
一申請vs 就批

早排入左五十幾萬連mpf total 有六十零萬，申請VS,仲等緊佢批

每次都即刻還咁濟
可能用得夠耐，得年零

我都試過收reject letter 隔左幾個月之後無啦啦上個月又話approved 仲打電話嚟叫我無視之前封reject letter

如果本身用緊白金 想試下白撞up上去vs 應該打hotline定網上再申請一張vs

交行用hkbn交上網費用地址證明都唔得

佢即刻覆你話唔批？

bmw 好似學生都會批

bwm

想請教下dbs black world用payme刷里數嘅野
對上兩個月都有刷$5000 但用asiamile app都唔見有入
係咪有啲特別手續要做？
申請信用卡個陣都未比過asiamiles no.

想問下HSBC 個最紅冬日賞
係計登記成功果日到2月17,定係12月1至2月17

路過

DBS 係係銀行portal 轉分變里數
唔係直接入AM

直入AM 得鄭經理同Cathy AE

整個推廣期
呢啲promo 一向都可以簽完先登記

thanks a lot

Cathy

可以

竟然中到大獎，仲以為係呃人

公平咩

算啦 中到獎係人地嘅福氣

小弟宜家現金回贈卡
食飯：HSBC VS 5.6%
網上交易： BEA I-Titanium 3.4-4.4%
閃付雲：BOCHK 銀聯鑽石卡 4.4%
雜項：earnmore 2%
Back up: SCB simply cash 1.5%

有冇更好介紹

hsbc vs 中最紅 如果你擺食飯邊有5.6 得3.6
1+3x+5x =9x
9/250 = 3.6%

我會轉用 星座卡 因為即時回賺同都係1.5

閃付雲：BOCHK 銀聯鑽石卡 4.4%

巴打邊度用得到
咁耐以來只係得實惠同太興用到，就咁用張咭只係馬莎用過一次，閃付雲直頭唔得
佢個交易系統好難捉到條路

太興都唔係間間得
要拎佢迎新$88都已經煩

去中國時睇下有冇用咋

中過50

拎完迎新都用唔到

恆生優越理財食飯有4% cash dollars
係咪都唔夠大貓嘅普通卡食飯抵

仲要look 夠5K + 星期六日先計
垃圾卡

巴打有運呀
我八次加埋都唔夠你一次多

巴打平均每月簽賬幾多?

大家一齊試下

銀聯雲閃付(QuickPass)受理商戶精選：
便利店:
7-Eleven、 Circle K、 VANGO
超級市場:
City Super、 華潤萬家 、 Market Place by Jason、s Three Sixty、 U 購 select、
UNY、 惠康 、 一田百貨
西餅麵包:
東海堂 、 COVA 、 ITALIAN TOMATO 、 奇華餅家 、 美心西餅 、 君蘭餅店、
SIFT
食品店:
優の良品、 鴻福堂、 Pappagallo、 優品 360、 Venchi
餐廳:
Agnes B Café、 味千拉麵 、 元気寿司、 何洪記粥麵專家 、 一風堂 、
Mövenpick、 千両 、 稻香 、 池記 、 香港地 、 KFC 、 美心 MX 、
Pacific Coffee、 必勝客 、 勝博殿(Saboten)、 Starbucks、 譚仔三哥米線 、
茶木 台式休閒餐廳 、 翠華餐廳 、 魚尚 、 囍廚飯堂
藥房/保健:
華潤堂 、萬寧 、家得路天然健康食品 、 eCosway、 GNC 、 康寶萊(HERBALIFE)
書店/影音店:
Bookazine、 CD Warehouse、 誠品 、 HMV 、 中華書局 、 三聯書店 、
商務印書館
電腦/電器店:
AppleStore、 百老匯 、 豐澤 、 蘇寧
玩具店:
Toys "R" Us

百貨公司:
連卡佛 、 無印良品 、 崇光百貨 、 先施 、 永安百貨 、 一田百貨 、 裕華國貨
家具/家品店:
IKEA 、 實惠 、 日本城
服飾店:
Aape 、 AIGLE 、 b+ab 、 Baleno 、 BSX 、 Calzedonia 、 CHOCOOLATE 、
COTTON ON 、 D-MOP 、 double-park 、 ESPRIT 、 EXI.T 、 Fred Perry 、
GIORDANO 、 GU 、 H&M 、 、 i.t 、 MAX & CO 、 Monki 、
NAUTICA、 The North Face 、 Toonsland 、 UNIQLO 、 VANS 、 ZAXY
名牌／皮具／首飾／鞋店:
Alexander Wang 、 Burberry 、 GIVENCHY 、 HERMES 、 ISA、 Kenzo 、
LAVENGI 、 Marc Jacobs 、 Max Mara 、 Tommy Hilfiger 、 Timberland
美容/化妝品店 :
3CE 、 Benefit 、 彩豐行 、 卓悅 、 Colourmix 、 Facesss 、 fresh 、
Make Up Forever 、 MORIMOR、 莎莎 、 Sweetmay
珠寶/手錶:
Audemars Piguet 、 周生生 、 點睛品 、 Harry Winston 、 老鳳祥珠寶 、 Longines 、
六福珠寶 、 太子珠寶鐘錶 、 Swatch
眼鏡店:
亮視點
其他服務:
珠江客運 、 杜莎夫人蠟像館 、 SKY 100

set咗利是先付
商務唔得

唔洗諗HK用
用人仔先扣到

人仔黎 係大陸啲便利店超市買野慳唔少
呢期係咁派錢搶市佔

有無巴打知道 Citi rewards visa 簽完一萬之後迎新點樣揀135,000積分

有冇得同時申請哂大灣區鑽石+白金
上限係咪都係100+100？

佢呢個列表係
-實體閃付卡拍卡
-手機閃付Apple Pay

並不是雲閃付App二維碼
雲閃付二維碼可用嘅商戶只有數個中銀收單嘅商戶，即係之前滿30減20嘅商戶。

雲閃付App內利是只可以以二維碼形式於內地消費先可以扣除。

一個月平均萬幾至兩萬
百貨公司同超市食嘢多

Yes Citi揸得好緊

No , 去隔離用ref link try try 先可能得

有冇CITI用家? 迎新隔幾耐出?

我8月出咗卡到而家都未有,
SCSC都出咗

係咪走咗數

9月開 12收左

cash dollars

東亞信用卡要落分行拎

之前打過熱線查申請批核情況，個錄音有提到話會郵寄或到分行拎，但都係寄過嚟

我想問我學生有citi bank clear card，可唔可以申請多張分卡，cash back個張

可唔可以pm 埋。。。之前唔夠年薪比佢reject 左

其實係咪好多人都有Prestige户口??

pm 埋細佬啦, 唔該~~

其實計埋 MPF，加埋喺恆生出糧，唔難開

出咗信叫我落分行囉

反而佢低一級個優進 用佢出糧就20000都夠開

20定200k?

20k 夠

但前提你用佢出糧

黎緊要網上交考試費 美金
食唔食到大貓個2.4%？

大獲
記左5000
今個月轉走多左

5000好似係綜合戶口先係

i mean 網上/海外消費果個

其實優進係咪無咩用?
普通户口已經做到外幣買賣?

有無巴打講下Prestige正唔正? 係聽朋友講開左張World Master幾好用咁
但500K/有層樓都開到我諗好多人都有
利申 用開渣打唔熟恆生

我自己覺得冇乜用

因為恆生本身啲卡都麻麻 真係開到張world master咪勁

我出糧都係citi 貪佢開出糧戶口免最低結餘同埋月月增息

仲有atm卡係master debit先用

無太大用處
係某D窮區排隊快

其他出糧戶又可以SI
先無郁佢
其實都想轉走埋佢
E+又要補番D$收少D息

真係冇乜用

同埋用恆生會覺得不如用hsbc

Apple Pay 簽帳爭$1000 有冇推介

恆生D卡迎新好少
仲要cash dollar
真係無玩開卡果D先會用...
我有朋友嫌麻煩用死一張enjoy card
叫佢地開simply cash話廢事

等睇果個答案

呢排好似冇乜迎新吸引

等緊嗰個，唔知係咪你諗嗰個

第一吓唔知講緊乜，突然諗起莫非暗示緊$200x5？

「轉數快」去年9月底推出至今，總登記人數已突破200萬，當初一度轟動全港的「eDDA陰霾」危機已化解，不過金管局未敢掉以輕心，該局副總裁李達志稱，未來會繼續加強電子錢包身份認證，料上半年推出方案及時間表。

「轉數快」一度爆出有騙徒假冒受害人身分開立電子錢包，並以電子直接扣賬授權服務（eDDA）方式，透過「轉數快」轉走受害人銀行資金，金管局即時一刀切暫停相關增值服務。
事隔三個月，僅得兩間公司恢復eDDA。李達志解釋，儲值支付工具（SVF）需與銀行做多番商討及連接後台工作，故需時優化系統，又謂現時無收到其他關於轉數快的投訴。
本報向主要電子錢包商查詢，八達通發言人表示，正與相關機構進行優化身份認證程序、電子直接付款授權服務，將會分階段恢復。香港支付寶發言人稱，正尋求最好的解決方案。

截至去年第三季，本港有5400萬個電子錢包戶口，交易額達447億元。使用量大增，金管局未敢鬆懈，擬進一步提升電子錢包保安級別。李達志推算，「絕大部份（電子錢包）未有最高階認證」，當局認為正是檢視認證過程的時機，望做到統一、認證程序，做法之一或參照銀行推出遙距開戶，主要是確認證件非偽造，以及確認申請開戶者正是身份證持有人。

他補充，現與電子錢包商商討認證程序，料今年上半年會推出「加強版認證方案」，及執行時間表，屆時現有用家均需重新認證，以使用較高風險服務，「若未經認證，都可以用一百幾十買吓嘢，交吓費」。

終於收到大媽同icard

打算點刷

想問下申請simply cash個年薪要求係咪捉得好緊？
我見好似個個都批咁....
利申：有渣打戶口

其實AE卡係咪好多地邊碌唔到?

11月收卡(cashback), 岩岩呢期單收到迎新個$1000

仆街走我數

如果想出張旅行用 DBS BWM係咪最適合

利申 唔儲里數 玩現金回贈

大貓卡al in 賞世界

All in 左飲食

打上去問啦

呢個討論區有人聲稱月薪1萬都批、有人要開戶搞勁耐都唔批……
我諗固定月薪會易批好多\

你玩海外現金回贈 出張dbs black把鬼 連手續費都回唔返

有SCSC係咪用佢最好

有無諗過一個問題 碌卡要收1.95%手續費 你搵張回2%既卡 你其實係無賺過 咁不如用返現金？ 自己google下邊張做到2%up 或者手續費收少d啦 一般我海外無話限死一張卡 係睇當時邊間銀行做緊promo 抵玩就碌個張

dbs black d迎新優惠對比sc am好似都差差哋。

係近排迎新優惠差咗，定係一直都係咁？

最後想問你哋有冇用支付寶同埋WeChat pay刷數據？我有啲驚信用卡資料會俾支那人盜用

想問個問題
1月尾左右dbs black world master寄到黎
因為想食迎身個頭5000蚊可以$1 1里
2月頭碌咗$7k CX機票 照我理解夠曬數
但好似仲未有相應數值嘅dbs$
因為其他幾百至千零嘅洗費2-3日好似已經gen到dbs$
想知我個$7k係咪應該未gen到dbs$ 定係其他實gen唔到

迎新遲d入係常識

我想知個app有無一個位係show到我筆expense已經transfer咗做dbs dollar
搵咗好耐都唔覺有
其實係因為其他expense睇落都好似好快賺到dbs$，係呢$7k好耐都未，驚係無效嘅transaction

dbs dcc 我記憶中無分 你係邊到買張機票

CX官網
我研究咗好耐見到咩註冊地係香港就ok
所以先買

cx官網買 應該無問題 如果你係無收到常規個隻dbs$ （迎新一定未出）你不如打上去問下啦

好 感謝巴打 新年快樂

東亞銀聯4.4% 無手續費
而且新地商場長期做銀聯外地簽賬推廣
日韓台泰簽完返嚟再喺新地商場簽就回幾舊
不過東亞本身cap 咗每個月回2舊
同埋銀聯少地方用到

唔夠駛加多張大貓vs
今年唔計最紅都有3.6% 計埋5.6% 夠收返手續費有突

想問你哋有冇用支付寶同埋WeChat pay刷數據？

我有啲驚信用卡資料會俾支那人盜用

中銀整信用卡要幾耐先收到？

我新客等咗個幾月
收到email嗰陣先醒起有申請過

大新英航白金卡有冇得刷分架

開埋個銀行戶口有3萬幾avios，好似幾低？

有

大新，花旗，出名大方了。。。

有冇巴打收到DBS eminent個10%回贈
簽帳期過左三個月都未有

你指迎新？
你有無登記同啟動DBS Omni帳戶？
我10月頭出卡，頭幾日已經簽夠7000
12月尾已經收到700
不過條款好似係寫完成左頭2個月既簽賬期後既3個月內先會派

有
跟足晒佢條款
我11月頭簽
睇埋今個月尾有冇先打上去

要擺400,000入去

我10月尾簽都無 如果今個月都無應該走左數

張卡幾時出？

我指個發卡日期

都係十一月頭

可能係我好彩咁岩遇到佢快
派禮呢家野不嬲時快時慢
始終條款佢係寫簽帳期後3個月內，
迎新簽帳期=發卡頭2個月
再加簽帳期後3個月內
即係最長可以比佢拖足你2+3=5個月
我諗發卡後未過5個月既話，佢都大條道理可以話你等下，未到期，無走你數

Citi張八達通信用卡要每個月簽千五先有15%巴士車錢回贈，包唔包payme等電子錢包 見條款好似冇話唔包

我之前用 wewa 響蘇寧簽賬，應該有5%回贈，但到而家仲未收到

我都未收到
估計要2月尾

申請邊張，尋日手痕撳左張i-card玩下

sorry 睇錯
我指張毛記10%

我張毛記10%都未收到 可能真係要2月尾

用大新信用卡增值5000蚊入payme
但無現金回贈嘅

要出statement 之後先有架啵 你等左幾耐咁

sorry ， 自膠，應該係張毛記至啱

sorry, 自膠，應該係張毛記至啱

i-card
而家仲有無開附屬卡送里數?
如果申請嗰陣無開, 批咗之後先開有無份?

星展有冇得pps直接入卡號找數
我睇官網話要打電話既
其他卡明明好方便
申請左銀行果個一按即付 十日都未申請完

照樣好似Citi 同 wewa咁 係pps搵星展再打卡號找數就得?

學生咁多信用咭，怕你還唔到呀，你要咁多張信用咭做乜鳩

fps啦

星展嘅話用FPS咪算，收到錢，Omni即刻推送通知、兼睇到條數。除非冇恆生戶口。
之前有巴打話過用一按速付，襟多咗一次制、搞到過多咗一次錢，麻鬼煩。

冇恒生咪開個tap&go send錢

唔批 試過

重點係你連續申請
個tu應該落到好低

簽大數有冇還清先

唔講個別銀行點睇你嘅資格，淨係連續reject呢樣你已經開唔到卡，有收入都係咁話
隔幾個月再試啦

銀行唔想你死咋，你tu而家應該係i

冇半年至1年唔洗試

學生無固定收入出咁多張卡唔批一啲都唔出奇

有幾多巴打迎新食緊第二round 1000+1000

重點係佢連續申請失敗，總共5間，唔落i先奇，申請3間以內係極限

應該唔少 但未搵到替代品

學生就玩殘自己TU

冇1年唔好諗新卡

DBS 8仔有3%

最近係中銀申請到張恆地卡 已經確認左張卡 但係我網上銀行都無張卡既資料 係咪要碌一次數先會有顯示定要係網上銀行入資料勾佢出黎

印象中係……
個人設定→賬戶設定→賬戶管理

岩啊 有時發雞盲禁極都禁唔出黎！唔該哂你！

我持中銀卡5年
如果我想申請大貓卡 佢地會唔會考慮到之前有持過卡

大貓卡定大媽卡

呢到d仆街成日講暗號，咪整到正常人問到戇鳩鳩咁

Payme 28蚊優惠係咪要新登記用戶先有

係

有無巴打知道HSBC而家百記回贈8%，但同期冬日賞有10%，係咪會計雙份

tnc寫得好清楚

國泰銀

得一陣

早到機場入個lounge都好呀

Sorry for 1999, 我意思係唔同銀行會唔會做reference

唔同銀行當然唔會做啦
大貓卡有人信佢點條件會批
一黎就申請公廁卡的話多數直接收皮

想開scam 本身有cash back 個張 有無得叫fd 比推薦咁

係 超抵

part time

問左兩次冇人應你
又咁多負評就收檔啦仲問

呢張卡收左皮好耐啦

你生活壓力好大？
我問正常問題都要比人收檔
咁個討論區咪要啦
你on9?

呢到啲人係咁
等我認真答你
呢張卡廢咗好耐，咩都刷唔到
平時碌卡都蝕比銀行
Cut咗佢啦

中銀邀請我出張"旅遊賞Visa Signature卡"
好似唔係幾實用
聽都未聽過
1.永久豁免年費。
2.客戶須於該月憑卡作任何本地零售簽賬3次或以上，並於該月累積海外簽賬滿HK$6,000或以上，滿HK$500之單一零售海外簽賬可獲8%現金回贈，每個合資格信用卡賬戶(以主卡及附屬卡合併計算)每月最高可獲HK$500現金回贈。

整唔整張好

冇用

我想吓CSL電話費計唔計冬日賞合資格消費??

「合資格簽賬」為推廣期內於本地以合資格信用卡單一簽賬淨額最少滿港幣500元的簽賬並於核實持卡人有資格獲享「獎賞錢」時已誌賬的交易。本地簽賬是指於香港進行並根據信用卡月結單上所列以港幣結算的交易。本行可全權絕對酌情決定哪些是合資格簽賬。現金貸款、年費、財務費用、逾期費用、賭場交易、購買及／或充值儲值卡或電子錢包的簽賬交易、分期付款、繳稅、透過滙豐流動理財及／或網上理財繳費、於「獎賞錢」購物網的換購交易、所有於推廣期內於香港百老滙攝影器材有限公司（包括由百老滙營運的合作專賣店及百老滙的網上商店）、於香港萬寧、Mannings Plus、Mannings Baby及GNC專門店，於2018年12月1日至2019年1月1日期間於香港崇光（香港）百貨有限公司進行之簽賬交易、郵購、傳真及電話訂購、八達通自動增值、自動轉賬、循環付款，及所有未誌賬、取消以及退款的交易均不會算作本推廣的合資格簽賬及不會計算入簽賬要求內。

呢個關唔關事?

冇中銀VISA卡嘅話，咪出張徬吓身
中銀做VISA特選就用囉，或者等做OK手機付款$25減$10就用佢

安信張毛記10%已收齊

佢個8%都幾難觸發

好撚on9
條友d post得一個正評，係到自己正評自己

今個月icard仲未派？

明白 多謝ching解答
改用大新頂住先

hsbc visa signature 揀晒食飯
平時40蚊一餐kfc計唔計
洗唔洗一張單夠500蚊先計?

去m記買個豬柳強都計呀

交電費用安信卡但7仔唔俾
想問可以用咩卡交賺現金回贈

#metoo

刷oepay有冇1.5%?

屌佢老母citibank

前排經豐澤街霸申請Citibank premiermiles信用卡，即場同我對糧單，我計埋bonus過哂24萬，佢都話可以，照幫我做

仆街今日收到張rewards卡，即刻打上去問，屌佢老母佢幫我自動降左grade，仲話我有tick到自動降grade，屌佢街霸幫我填既屌

中左伏垃圾街霸睇撚左人工都唔撚批，
打電話叫佢直接cut卡，洗撚用你垃圾rewards

利申畢業2年幾得一張垃圾大學信用卡，點解夠人工經街霸check過都reject得

批卡永遠係審批部決定，街霸只係sales

幫你做還幫你做, 批又唔係街霸批

仲要計埋bonus先夠, 自己都應該預左有機會唔趕

唔得

夠年薪都唔批
係咪冇得再申請架啦

只可以話年薪定義唔同
CITI唔計 你計

Bonus

用住simply cash先啦

易批啲又1.5%

批左唔要, 俾你再申請到 citi 卡, 無迎新食啫

中銀icard經支付寶hk響淘寶買野而家係咪冇左10倍積分？

嬲，一年唔用citibank

不過收卡未開通就cut都計？

24萬年薪仲有邊D好卡用

儲現金回贈
渣打Simply Cash
滙豐白金 指定類別
BEA Visa Signature

儲里數
渣打Asia Miles
DBS Black World Master
BEA Flyerworld

用左10年enjoy卡
想轉HSBC Visa Signature 卡黎試下

我都係經豐澤街霸申請左Cash Back呀巴打
同你過程一樣
2日就批左啦

利申36萬年薪

明明街霸check哂我人工都冇問題，最後拎張reward真係喊出黎

佢係咪同你做埋個即時初步批核？

做埋啦，即時影哂我身份證，糧單之前影低左send比佢，佢幫我搞哂

依家仲有冇咩卡交保費可以有回贈/儲下分？

呢排感覺D銀行多數宣傳現金回贈
堆里數卡越做越靜咁

里數都冇乜好做咁

星期一申請安信張e乜鳩
到而家都係處理中

做得最明顯就BEA

Flyerworld俾佢親手打殘

未見過間銀行咁hate自己張卡
一年斬3,4次停優惠

第一期11x flyer又真係抵
長出嘅話等同長期迎新

我上佢網申請，電話影晒證明upload 完，幾日就收到卡

屌嬲

佢糧已出
理撚得你

，

今個月icard咁遲出既
平時10號咁上下都有

你講你有咩卡用緊好過啦

Octopus: To resume the DDA service for O! ePay, please transfer HK$1 through FPS from your bank account to your O! ePay account by 6 Mar 2019 for verification. Disregard this SMS if you have done so.

無啦啦收到個sms,話要認證oepay 銀行account

恆生BU visa信用卡

咁scsc, 食迎新好過

唔夠年薪嘈乜野
佢唔計雙糧花紅
淨計老底

Citibank批卡方面不嬲亂嚟，又懶高檔
（唔洗加密講）

一早講撚咗citi街霸冇撚用仲信佢哋？

路過citi街霸，送個唔知乜杯
有兩個靚女伸請

佢應該一早已經send過email俾你

有冇巴打有用過恒生ebank找渣打卡數？
用恒生app 過咗幾蚊過去卡account試下但渣打個邊成日都冇加到

有恆生ebanking點解唔用FPS找？
就算凌晨12點找，第2朝係渣打ebanking已經見入左數

唔係信用卡用唔到fps咩？
我恒生apps 個用係用pp 支付 第三方 信用卡

仲有大新

終於批左我張中銀港航卡, 有無人知大概幾耐會收卡?

你母校執左未

垃圾BU我當佢執柒左架啦

我正係睇bu閪童

metoo
Btw hv 24萬年薪卡推介？

scsc

張卡太柒

2weeks

𣾀豐學生信用卡係咪無得分期 想買部notebook畫圖用

想問下點解我張張卡個limit相差可以咁遠?
中銀I-card, 由大學持有至今5年, 都係10k(從來無人打過比我話加/出信加, 但我每個月都網上加paywave加月供股票用到差唔多爆哂)
恆生大學聯營卡, 加到63k
DBS E乜能一開卡就100k
ICBC金沙卡(世界卡) 210k (佢分果3個grade其實用咩資格分? 定個個一申請都係世界卡??)

但剛剛申請果張Citi Cash Back得44k
有無巴打解答下

後面d卡個額比前面d卡分薄左

好似唔可以set limit

用 fps 已經夠，唔使用佢個 dda

但我已經cut左ICBC

咪撚係...
其實依啲apps出嚟俾人chok分之外一無是處
有鬼人正常用

想請教下各位,最近收到信話建議加大我用開個張渣打AM卡既credit limit, 都加大左成20萬 (每月萬零蚊簽賬準時還數)
1.代表啲咩?
2.如果唔主動回覆佢係咪就會係個建議生效期落實?
3.加大credit limit對信用評級會唔會有影響?

佢呢個應該係fps 嘅dda 嚟？

唔係
呢個係轉去銀行, 同銀行轉錢入去既 dda
如果你用 fps 轉走
可以唔使用 dda
以前冇 fps 先要用

fps 轉入要dda 㗎喎

加大Credit limit
你信貸使用率會降低，然後Tu分數會升
另一邊廂，你再申請其他卡時，其他銀行會覺得你已經有好多信貸額，所以會批好少額／唔批比你

Citi 白金都有lower limit

除大媽卡同wewa重有咩正銀聯卡推薦

交銀鑽石雙幣 (食季節簽帳promotion)

大貓呢家銀行真係狗也不吊

一月尾申請信用卡，早幾日打上去客服問下個status，要成15分鐘先有人聽，仲要唔知我個批核情怳。今日冇端端收到手機短迅，又叫我兩星期內補交文件。

我用其他細銀行，兩星期內已經批到卡，客服次次打去都係十秒內有人聽，文件交ID卡加入息已經搞掂

仲大9我話14日內唔交就取消申請

想請問 黎緊要簽十幾萬酒席 有咩卡推介? 東亞vs 好唔好?

HSBC VS已經揀左5X飲食 但得10萬限額

酒席本身好似唔可以碌卡，多比本票

我早幾日比訂先碌左HSBC仲食到5x

想問學生 黎緊有幾萬蚊要俾 同會去長旅行
已有dbs compass 黎緊會cut 恆生 東亞兩張廢學生卡
申請緊earnmore
但想刷里數
想求教 申請 cx ae 卡（年薪150000個張） 食迎新好 定dbs bmw 好 因為見現有客戶dbs bmw 冇咩里數賺 但平時簽帳就dbs 多過ae
唔想申請晒 驚太短時間申請太多
求指點🙏🏻🙏🏻

手頭上有乜卡？
分幾張新卡食迎新最好

所以而家申請左aecx 近排大洗費食完迎新先申請black?

唔係間間都可以用AE俾錢

手頭上: DBS eminent, SCB simply cash, HSBC vs

有諗過開CITI cash back 但佢迎新payme 都食到, 好似唔洗特登拎黎簽酒席
左諗右諗好似都係得番張BEA vs , 所以先上黎問下仲有冇其他卡推介

有無巴打知如果icard用老麥app買餐
當唔當網上交易會有10x

10 個月左右
唔夠要求

30K人工 今年10月會加到42K左右
係唔係等到10月再申請VS?

俾美國公司 碌美金通常都有？ 🙏🏻

唔一定，你要自己查詢

如果你想直出 vs
一係放錢落 hsbc 用資產出

有inmotion戶口都當舊客??

講開citibank

本身想升張金卡上白金卡

因為個陣整citi at work出糧戶口連埋

想升做白金卡

等左成個星期冇消息打去問就話處理緊

下星期冇再打上去

計埋仲耐過整張新

但申請張新又要本身冇張八達通先至處理到

尋日申請咗icbc星座卡

無記錯要簽夠6000先真正免費
除非真係有野買，如果唔係都無意思
同埋，如果有任何中信既戶口都無迎新資格

三日仲未批

頭5000得1%
咁之前首年無下限2%好似好d

仲要限左網上簽帳先有回贈

窮撚都係用細銀行好

如果中信有人mon post
可唔可以叫佢出d更吸引嘅優惠
每個月要簽一萬先有3%
咁我不如簽返大貓2.4%啦
一季三千就有份，又可以同最紅一齊玩

比中銀cs昆左去申請張大媽區。
結果咩迎新優惠都冇。
本身已有i card .hsbc vs. scsc。

銀鑽閃付/手機支付有4%現金回贈咁囉，都ok既
但無論閃付定手機比都成鳩日失敗
用返icard算 至少唔洗比柒到仆街 又比收銀西面
Btw icard實體卡新logo
但apple pay張卡樣仲未轉

官網好似無提過呢張卡首年免年費

我星期五去m記試左次
du 極都du唔到

呢張卡係咁架
有無試過用apple pay

想問下可唔可以用信用卡係7-11增值支付寶 咁樣刷分

直接問收銀啦

姐係點

開多個支付寶ac?

同八達通一樣只收現金囉

有冇人用HSBC出糧，人工由40k以下，加到40k以上，HSBC會主動邀請upgrade VS?

用成疊 club sim 刷緊. 每月成千蚊好爽

用 reference link 申請會易 d

想問下大新卡 既電話理財密碼係咪要落分行搞

唔只老麥啦
連惠康萬寧呢d最無可能fail既地方都一樣可以唔得
無論實卡定apple pay都唔得

諗唔撚明就唔好學人玩啦

i card到6月玩完。。
大媽區都係到年尾 到時cut撚曬佢地算

今日去惠康 個阿姐du極都唔成功 叫我換第2張

本來諗住4% 岩晒我呢d消費額唔高、又唔刷乜刷乜既人
結果得物無所用
所以出埋張icard 雖然回贈形式唔同，但計返都係4%
實用好多，唔會fai

咁多負評 呢張好差？

你今日食左飯未

Sor不過真心想知

我估會延長優惠
如果唔係
中銀無張卡 用得過

每個月刷到成千蚊咁正？

請問而家現現金回贈, 大媽卡係咪要用支付寶hk？scsc要用payme？

咁wechat 呢？？

中銀boc pay
已派綁定卡既$50利事
算快手

無理財account , 綁中銀wechat都夠check信用卡d野

我返緊工
就黎要進修
工銀上網交學費冇回贈既話
即係用enjoy卡交最抵？

信用卡定銀行户口？

信用卡

唔見有
之前有冇綁過卡？

我係再綁多張新既入去BOC Pay
另外消費20送20果個都未收到

app 一定要有銀行戶口先用得

消費$20送$20果個係5月尾或之前回，先到先得
條款寫咗

條款我記得係 19/2 前

係
不過佢之後延續左個登記同優惠
第二浪先登記既就耐d
4月30之前先收到

零售每日收0.00幾%服務費喎 係咪喺月結單先show出嚟？

Wewa 卡同 安信卡 迎新 都可以刷？

[member]icard 1月份既9x已經出左，支付寶消費係咪已經無左9x?[member]

手殘？

收到 都幾快手

仲有神卡八達通喎

求問，淘寶用咩卡較好？
主要回贈或禮券

打上去CS話要首次綁定
我再綁第二張都唔得收唔到$50
次次快手加卡都冇好結果

Motion虛擬信用卡
把撚, D回贈少到

首HK$5,000 1%
其後HK$5,000.01至HK$10,000 2%
其後HK$10,000.01或以上 3%

網上申請左張SC AM卡幾日都無收到confirm SMS係咪正常?

今個月icard發生咩事

咩事 ?

正路10x積分10號出
今個月都唔見有

過年

打去hotline 問下, 我個陣ID copy 冇簽名, 佢都咩都冇提我,我打上去問先知

噚晚出咗啦噃

dbs信用卡 一接即付果到無到期日無欠款既

幫fd問
而家dbs black就咁申請易唔易批
得萬頭人工
定開咗cv先

Enjoy食kfc有95折呢樣嘢好似無一間kfc嘅員工係知

呢張唔難開

萬頭都會批

以前走過數 幾年前清淨一條
幾個月前清埋
tu 由i 升返上g
申請過aeon 唔批
但經過有渣打sales 叫我試吓
機會大唔大？
如果唔係仲可以申請邊間
想重新做人

放20個去hsbc出運籌

如果冇20個呢

有沒有mpf?hsbc計埋的

mpf 有幾萬 不過唔係銀行得唔得

渣打sales求開單，你係通輯犯都會叫你申請左先

今年開始enjoy 食kfc 有95折
定係好耐之前已經有

怡和員工嗰張enjoy就不嬲都有折仲要9折
一般嗰張好似今年先有

我用開東亞日快餐回10%

如果信用卡個16位number同3位Pin碼都係晒卡後面，係咪好危險？只要cap低晒就盗用到張卡？

係好危險嫁

推

中銀轉數快點找dbs卡卡數
只係得登記轉數快
登記完都係咁

想問下張dbs 里數卡 如果淘寶買野碌卡 會唔會有分？
係咪計外地？
想係淘寶買影相器材賺里數

最少2年前已經有
本身都唔知，係有一次食kfc拎張enjoy出嚟，個收銀話有折先知

好似恒生先有得咁做?

dbs點找卡數?
pps又要打電話
一按即付又冇到期日

我現金
dbs atm

如果經常要用港幣簽網上簽海外商戶，用邊張信用卡最好？

apps冇到期日都唔撚知點搞

出咗第一張statement自然會有架啦

境外本來東亞銀聯正
不過網簽大部分都唔收銀聯
退而求其次i-ititan 或者大貓vs
不過要留意ceiling 同最低消費

i-Titanium 收境外港幣手續費
大貓+賞世界 / CCB eye 好啲冇手續費回贈又好

我應該好快就會玩爆大貓卡，所以搵定下一張，CCB eye學生申唔申請到？ 我有諗過icard

岩岩買機票用唔到,話唔知咩錯誤
見EMAIL又無確認紀錄,打去恆生問幫手查左今日無交易紀錄

係咪表示交易不成功?,有無人答到我
好驚呀,幾千蚊架第一次咁樣

學生都爆最紅自主十萬
eye 依加好似冇做學生卡了
簽咁大額去開張 CX AE 食迎新好過啦

P.S. 中銀 icard 都有境外港幣手續費

因為CX AE用唔到Paypal

CX AE 點會用唔到 PayPal
PayPal 收 MC / Visa / AE 㗎喎

我想問匯豐卡入面
佢有個迎新優惠係話高達$1000既現金貸款費及手續費回贈，(以$20000借款額為上限)
我可唔可以借完佢$20000，第二日就還番$20000比佢，食個回贈?
又或者要享用呢個貸款回贈，有D咩限制?

用買RC無分別

唔係好明，我係信用卡白痴黎，多多見諒

匯豐咭透支唔即時起息 但5%手續費
你借20000 收你1000手續費 你要還21000
但之後佢會比返1000積分你可以抵銷返1000簽賬
其實無乜謂

明解，左手交右手，唔該曬

係HONGKONG CARD到睇到有人AE用PAYPAL,收到警告要CUT卡

可以 擺錢入Citi開Priority AC

南洋商業銀行推DC超級英雄提款卡 冀降平均客戶年齡至50歲以下

張卡個design 柒到識飛

柒到呢...加埋淫亂個logo...

如果老婆開附屬卡俾我會唔會升到自己tu

佢係玩套現，唔係正常使用。

HSBC迎新係唔係唔需要確認 直接碌就得?

想問下大貓個獎賞錢幾時派

東亞 i-tituiam 個迎新
係唔係同bea flyer, bea vs 分開計

即係食到2個迎新冇衝突
定係學生卡先係

只係持有大學聯營卡可再食一次其他卡迎新
無記錯好似係 有錯請指正

終於拎到大媽區同icard上手

中銀配支那寶，prefect match

AE CX 連 PP 都 cut 埋

有咩

官網仲有，source ？

岩岩打去cut ae 大頭白金卡
佢係咁sell blue cash 同it cash back

BEA i titanium 網購3%係咪唔洗夠$500都有？

要每月消費滿1800

以為Vanilla Expedia 同Jetstar食到賞世界
點知淨係食到red hot 計返淨係好過Simply cash少少

但公廁lounge 都未cut

賞世界係要外幣簽帳喎
Expedia 唔係收港幣咩？

之前聽講計外國註冊 食到賞世界
但今個月睇statement上面三間都係香港

係喎 外國註冊都食到賞世界
下次碌之前都係要揾定間嘢邊個地方註冊

公廁唔會CUT呱, 佢張卡主要賣點就係任入公廁+MP綠卡, 再CUT執得啦喎

其實邊到睇到

中銀逢係新卡，每張卡出第一張月結單前都唔會入積分
出咗第一張月結單就會入積分；之後就會返單入基本1X
不過依家入分入得好慢，多數中午左右見到交易入賬、夜晚先入基本1X

明白，多謝巴打咁有心答得咁詳細
問CS完全係問非所答，淨係話以系統作準

aecx連pp卡都cut埋

想問下ae 白金charge 有冇得刷迎新？

好似冇野刷，一批卡已經送分

正確。

Black係DBS$
Eminent係DBS$(同Black兌換率唔同，如果換里數。換現金都係1DBS$=$1)
CV係compass dollar

渣打Priority Banking果張credit card有咩用

冇撚用, 用黎開張PP

無限 PP

但第二年要簽夠 $150,000 或繼續 keep 一球喺戶口

正常你用緊 priority banking 都 keep 1m
唔通等登比月費咩

我窮撚 食完迎新轉走咗啲錢

唔容易知的
特別係跨國企業
佢可以選擇用本地或海外商戶身份收錢
例如Microsoft雲端服務 Spotify 就係海外
都係
但Agoda 就唔係
而且可以隨時變
甚至使用第三方平台代收

最簡單可以判斷嘅係如果該商戶完全無香港服務又或者係地區性營運
咁以海外商戶身份收錢機會就好大
其次就係靠經驗同報料

Expedia好似轉左香港好耐

Case by case
之前錄左萬幾蚊但係出NL
唔知係咪因為買套票

有冇人知sc asiamile八達通自動增值計唔計,都係6蚊1里?

自膠,冇野啦

仲有咩卡送 PP

成日去台灣同日本係咪 富邦白金最抵屌?
利申: 1年去2次台灣2次日本

我上星期申請， 今日就收email話批左，以中資黎講都算快手， 比大貓upgrade 卡仲要快

CXAE暫時都仲送緊。

批卡要幾耐

過緊冷河

不過第二年無分送？

銀行 banking 戶口信用卡

幾日就批啦，好快的。

Eye card 用apple pay 比錢係咪冇積分？

冇分送

有冇人試過HSBC現有卡主申請另一張HSBC卡要幾耐批?

即時

頭先去大貓開個支票戶口
佢幫我開咗個advance account, 有咩用？都係saving?
本身已有大貓saving + credit card account

advance 係綜合戶口
有儲蓄, 定期, 支票 (港幣 only)...

hsbc打嚟幫我白金卡轉visa signature

用左幾多年白金？

1年幾

advance係運籌呀 多D優惠,排到advance條隊同埋附送信用卡 存款每月至少200K 依加HSBC唔理乜春一有機會就sell你開advance先 不過通常有存款豁免期 任何時間都可以upgrade/downgrade 你去問清楚 唔係唔夠錢就要俾月費啦

200k 最低存款？
屌 到時去cut左佢先，好少用counter，lock 200k唔抵

屌AE老母
我24/4飛, 去歐洲幾個國家玩會坐幾程機, 仲諗住係嗰邊用晒佢個4個quota... 佢23/4 cut PP...

我本身未申請pp
宜家都唔使了

所以想刷分

之前張hsbc卡懷疑俾人盜用左，所以係二月頭cut左，而家用緊佢寄黎張新卡
但我之前用舊卡上網買野，要搞refund ，我email 問過，話一月尾果陣已經refund左
但我張新卡仲未見到refund正唔正常？

唔講完全唔知。冇寄信講既

Email左

張dbs eminent 現金回贈調整至整數，係咪即係話如果我碌70蚊，我一蚊dbs dollar 都無

有0.7蚊
但要等碌多30蚊先有

留意,如果你碌79蚊佢都係回0.7蚊

有小小離題，有無人開過大新既you banking

$175都係錢黎

$175 都唔放過

係
交學費食迎新

Hold個畫面一日，中途唔比退app

唔好意思想問下如每個月要用外幣上網簽5-6萬，係咪hsbc vs最好？但好似每年得10萬簽帳額食到最紅？
定係用兩個月食晒最紅limit就轉第二張？

感覺儲里數好唔抵而家

有里數 冇日本1飛

兩睇，日本機票都升

用 p2p 經 fps 入落自己戶口啦
仲用佢個轉出銀行做乜

收到渣打AM批左既SMS, 大概幾耐會收到卡?

2-3工作天

不過最紅係咪真係得10萬限額

有得刷係人情
唔好下下諗到唔洗洗錢

我淨係玩視后
1月開始收唔到
自己D online 唔夠1.8K 都冇埋3%

Citibank Premier Miles 好似少啲見人討論
係咪無咩著數

大新而家有埋paywave

點解冇新卡寄黎

地鐵站唔係只收現金咩

大新開You banking,係咪一定會出到大新Avios果張卡

地鐵站會收卡好耐啦

想問近排有冇學生都申請到AE CX Elite? 聽講有人可以亂填年薪都照批？ 定係佢會批番綠卡 甚至唔批

用學生證就咁申請到

我唔知 大家都收收埋埋 我另外開post公開討論算

屌,我上月開卡,咁快玩完

到底hsbc 批卡係咩咁標準
34k 都批
上次差唔多人工唔批
冇六十萬係戶口

年定月
月薪咁高好難唔批

月薪
講明 係 要四萬個月或者六十萬戶口

唔通呢排易左,我又試下先

Dbs 煩唔煩啲
之前申請bwm 交咗月薪證明 仲要我映個出糧户口嘅存褶首頁同入數記錄
利申鐵飯碗

我放左600k 入去都唔批

巴打申請個時係諗住博一博？照寫34k,月入？有幾錢係入面

點會年薪 咁都叫高
申請citi p 卡六十個年薪或者ae 細頭叫咩

FPS轉

如在一個月內轉賬至銀行賬戶、快速支付系統使用者賬戶及/或於本公司認可企業開立的賬戶資金之累計金額不多於港幣5,000元：無
如在一個月內轉賬至銀行賬戶、快速支付系統使用者賬戶及/或於本公司認可企業開立的賬戶資金之累計金額多於港幣5,000元：所超出之金額的 0.5%，最低收費為港幣0.1元

幾多號出? 16/1?

16/2

屌~係...傻左

即入錢即開唔批定點樣
見定期中左特選 所以放左600K定期諗住過兩個月試開

真網購？

Aavs

入完隔無耐就開

三言兩乳巴, 以前係高登成日都睇你D J圖post

左手交右手

此情不再

不再追求真實系

G上個月碌 今個月冇錢入袋
得基本0.4%

留意結單寫payment 定pay

2K 有OTP
Payment

我自己就大新aavs
平時同black
黎緊換電話諗住申citi賺迎新

唔係

唔想用可以唔用

濕鳩公司唔撚屌得？

我之前買麥當勞都有喱個疑問
不過已經解決

同埋最紅要等3個工作天
唔好即揀即簽

I-Titanium冇分架喎
0.4%都係現金回贈入賬

但點先知成功申請左最紅自主獎賞?

No news is good news
好似話唔得會10工作天內俾email你
但係正常點會唔得

有咩方便？

有時仲有多30%

每次有人批hsbc vs都會有一大堆負評

最近申請左星座卡，想問張銀聯要點加入e banking?
入完張visa發覺加唔到張cup

去銀行搞

唔係 fps 咩?

dbs個apps好撚廢
月結單都冇

好似整緊就有

最廢app一定係渣打
連積分都睇唔到

認真？
咩年代咁都要去銀行搞

你試下打HOTLINE問

DBS卡豐澤買野平8%
上豐澤網有冇得平8%?
定要門市?

有冇人試過匯豐最紅獎賞海外簽帳用Apple Pay得唔得？

why not

想問下有冇學生試過一黎就申請DBS Eminent成功?
有朋友SHARE左條LINK比我開可以兩邊都有150

同埋ICBC星座卡交學費係咪仲有1.5%,THX!

28/2 起每月頭 5000 轉出免手續費
唔理你轉去邊
5000 之後收 0.5%
(轉落八達通卡不在此限)

要填張自動加名下所有卡入 ebanking 既 form

睇迎新條款
八達通自動增值為合資格簽帳

溫馨提示，2月百記，衛訊promo etc.就過，要買趁手，就快又轉會

仲要去到銀行
同你講, 你選左手動加

你試下app ＞信用卡＞添加註冊信用卡
睇下做唔做到。

（我未試過， 見app 後尾加左依個選項）

睇黎真係要去銀行搞

我未試過
驚佢一定要用實體卡簽帳先得
thank you

oepay 每個月淨返 5000 可以玩
scam 又話 payme 無分
儲里數越來越難儲

抵啦，開post 玩吋晒個party

利申： 最鍾意教人刷信用卡拎回贈

3月31後冇

想問依家西九/機場刷迎新方法唔可以再用？

想問下citi八達通卡
係咪唔可以用大專學生證申請?

封禁咗十世啦你啱啱出嚟

ban咗，直情封咗部卡機

原來信用卡都有 uv 防偽

但我前幾日飛番香港
見有鬼佬用緊信用卡買

上次交2萬保險 用左幾張信用卡交
問過中銀信用卡 可以10000分一張
我本身係staff 員工優惠話1蚊有2分
原來交費都得 交5000蚊就有10000分

DBS寫明學生唔可以開附屬卡,你只可以mgm佢開

你HSBC ac擺幾多錢?

唔好再提西九